你曾經對我說 你永遠愛著我

愛情這東西我明白 但永遠是什麼~~

啊…參一生參不透這條難題～👩🏻‍🦲

我的青春，有時還蠻單純
相信幸福取決於愛得深

now u gone gone gone girl🚬🚬

到你做牙沉？

佢係正經女仔
我只會講埋呢最後一次, 謝謝

清..

明嘅清..🚬🚬

如果你再暗示佢唔係世上最pure最innocent嘅女孩子我可能會做出嚴重威脅到你嘅事情..

講中文啦

If you ever again imply that she's not the world's most 純潔 and 純真 girl I might do something that would make you regret every bit of it..

民清幾有學識..